各位分享一下調整心態既方法。。。

如題

沉底既話就由佢
有緣人見到就分享下please

調你農務蘭花系咩

Time will cure
唔識答 幫你推下